{
  "id": 202,
  "themeId": 2,
  "name": "Writing and Reading Conversation Numbers – Quiz 2",
  "description": "Practice Numbers vocabulary and grammar in conversation scenarios (reading/writing).",
  "version": "2.2.3",
  "questions": [
    {
      "question": "Translate into French "3 shipping options, none of them free, and the cheapest is still 8.50 euros."",
      "options": ["A. Trois options de livraison, aucune gratuite, et la moins chère est toujours à huit cinquante euros ?", "B. Trois options de livraison, aucune gratuite, et la moins chère est toujours à huit euros cinquante ?", "C. Trois options de livraison, aucune gratuite, et la moins chère est toujours à huit euros cinquantes ?", "D. All of the above."],
      "correctAnswer": "B. Trois options de livraison, aucune gratuite, et la moins chère est toujours à huit euros cinquante ?"
    },
    {
      "question": "Translate into French "I know. I paid 13 euros on Tuesday the 7th to get my package!"",
      "options": ["A. Je sais. J'ai payé treize euros le mardi sept pour récupérer mon colis !", "B. Je sais. J'ai payé treize euro le mardi sept pour récupérer mon colis !", "C. Je sais. J'ai payé treizes euros le mardi sept pour récupérer mon colis !", "D. Je sais. J'ai payé treizes euro le mardi sept pour récupérer mon colis !"],
      "correctAnswer": "A. Je sais. J'ai payé treize euros le mardi sept pour récupérer mon colis !"
    },
    {
      "question": "Translate into French "They advertise \"Free Shipping Over €40!\" But who wants to spend 40 euros on this?"",
      "options": ["A. Ils font de la publicité pour la \"livraison gratuite à partir de quarante euros!\" Mais qui a envie de dépenser quarante euros pour ça ?", "B. Ils font de la publicité pour la \"livraison gratuite à partir de quarantes euros!\" Mais qui a envie de dépenser quarante euros pour ça ?", "C. Ils font de la publicité pour la \"livraison gratuite à partir de quarantes euro!\" Mais qui a envie de dépenser quarante euros pour ça ?", "D. Ils font de la publicité pour la \"livraison gratuite à partir de quarante euro!\" Mais qui a envie de dépenser quarante euros pour ça ?"],
      "correctAnswer": "A. Ils font de la publicité pour la \"livraison gratuite à partir de quarante euros!\" Mais qui a envie de dépenser quarante euros pour ça ?"
    },
    {
      "question": "Translate into French "I know the feeling. Speaking of big numbers, did you see the lottery results last night?"",
      "options": ["A. A. Je te comprends. En parlant chiffres, as-tu regardé les résultats du loto ?", "B. Je te comprends. En parlant de gros, as-tu regardé les résultats du loto hier soir ?", "C. Je te comprends. En parlant de gros chiffres, as-tu regardé les résultats du loto hier soir ?", "D. Je te comprends. En parlant, as-tu regardé les résultats du loto hier soir ?"],
      "correctAnswer": "C. Je te comprends. En parlant de gros chiffres, as-tu regardé les résultats du loto hier soir ?"
    },
    {
      "question": "Translate into French "I saw. The jackpot was a whopping €33,333,000 "",
      "options": ["A. Le jackpot était de trente-trois millions.", "B. Le jackpot était de trente-trois millions trois cents trente milles euros.", "C. J'ai vu. Le jackpot était de trente-trois millions trois cent trente-trois mille euros.", "D. J'ai vu. Le jackpot était de trente-trois million trois cent trente-trois mille euros."],
      "correctAnswer": "C. J'ai vu. Le jackpot était de trente-trois millions trois cent trente-trois mille euros."
    },
    {
      "question": "Translate into French "With that money, I could quit my job and go on vacation in 20 different countries."",
      "options": ["A. Avec cet argent, je pourrais démissionner de mon travail et partir en vacances dans vingt pays différents.", "B. Avec sept argent, je pourrais démissionner de mon travail et partir en vacances dans vingt pays différents.", "C. Avec cet argent, je pourrais démissionner de mon travail et partir en vacances dans vingts pays différents.", "D. Avec sept argent, je pourrais démissionner de mon travail et partir en vacances dans vingts pays différents en deux ans."],
      "correctAnswer": "A. Avec cet argent, je pourrais démissionner de mon travail et partir en vacances dans vingt pays différents."
    },
    {
      "question": "Translate into French "And hire a personal trainer and a massage therapist who would charge 110 euros per hour or more"",
      "options": ["A. Et engager une coach sportif et une masseuse qui me factureraient cents dix euros de l'heure ou plus !", "B. Et engager une coach sportif et une masseuse qui me factureraient cents dixx euros de l'heure ou plus !", "C. Et engager une coach sportif et une masseuse qui me factureraient cents dix euro de l'heure ou plus !", "D. Et engager une coach sportif et une masseuse qui me factureraient cent dix euros de l'heure ou plus !"],
      "correctAnswer": "D. Et engager une coach sportif et une masseuse qui me factureraient cent dix euros de l'heure ou plus !"
    },
    {
      "question": "Translate into French "Exactly! Too bad the odds of winning are something like 1 in 17 million!"",
      "options": ["A. Exactement ! Dommage que les chances de gagner soient de l'ordre de une chance sur dix-sept million !", "B. Exactement ! Dommage que les chances de gagner soient de l'ordre de une chance sur dix-sept millions !", "C. Exactement ! Dommage que les chances de gagner soient de l'ordre de une chance sur dix-septs million !", "D. Exactement ! Dommage que les chances de gagner soient de l'ordre de un chance sur dix-sept million !"],
      "correctAnswer": "B. Exactement ! Dommage que les chances de gagner soient de l'ordre de une chance sur dix-sept millions !"
    },
    {
      "question": "Translate into French "I would open a bookstore and I'd offer a \"Buy One, Get One 50% Off\" deal every other week!"",
      "options": ["A. J'ouvrirais une librairie et je proposerais une offre \"Achetez-en un, obtenez le deuxième à moitié prix\" toutes les deux semaines !", "B. J'ouvrirais un librairie et je proposerais une offre toutes les deux semaines !", "C. J'ouvrirais librairie et proposerais \"Achetez-en un, obtenez le deuxième à moitié prix\" toutes les deux semaines !", "D. Je proposerais une offre toutes les deux semaines !"],
      "correctAnswer": "A. J'ouvrirais une librairie et je proposerais une offre \"Achetez-en un, obtenez le deuxième à moitié prix\" toutes les deux semaines !"
    },
    {
      "question": "Translate into French "I'm going to buy 12 lottery tickets now! It's my lucky number!"",
      "options": ["A. Je vais acheter douzes billets de loterie maintenant ! C'est mon chiffre porte-bonheur !", "B. Je vais acheter douse billets de loterie maintenant ! C'est mon chiffre porte-bonheur !", "C. Je vais acheter douze billets de loterie maintenant ! C'est mon chiffre porte-bonheur !", "D. Je vais acheter douses billets de loterie maintenant ! C'est mon chiffre porte-bonheur !"],
      "correctAnswer": "C. Je vais acheter douze billets de loterie maintenant ! C'est mon chiffre porte-bonheur !"
    }
  ]
}